機場一大半出入口已封

未封既都重兵把守check 機票

去接機

唔好意思阻阻大家 求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？